自己人互屌不如學下藍絲

//迷茫時，就學習藍絲和警隊吧。
你什麼時候看到他們會討論應否割蓆、
研究民意會否逆轉、反思手段是否污穢、
執著自己有否道德？
他們從來沒有煩惱過，
因為他們總是比我們更清晰知道，
這是你死我亡的戰爭，過程中的對錯並不重要，
只有最後活著的人，才能宣佈自己是正確的。
因此，現在最拒絕接受現實的人，並不是他們。//

唔係唔比討論
但係件事已經發生左
不停loop琴日有咩做得唔啱有咩意義
大家嘅默契係幾難得先build up到
咁樣一人屌一句好快就會冇晒
話咗不割蓆唔係得個講字
仲有咁多人等着睇笑話
自己內部就鬧到不可開交
槍口對外啦唔該

冷處理啦大家

經過812同813我有啲嘢想講

必要時係可以學習佢地既「無賴」

但有時啲豬隊友可唔可以出少句聲
好似 燒衣單野咁, 有人貼左張相話黑警真係撞鬼
有少少智商都知出 post 嗰位咩事啦 想做咩效果啦

點撚知 又有班豬隊友衝出嚟懶醒話要睇片 face check喎
真係多撚謝哂